有英國居留權，就更加唔駛走

有咩事入大使館就飛得